突發！觀塘和你Lunch

推

好多人
香港人唔好放棄

超多人喎

意志更堅定!

民族自強 香港獨立

香港獨立 唯一出路

觀廣地下 3衝3豬

中環都有

ifc都有

好波

多謝大家

強力支持

香港人永不放棄

星期五適合行街